其實大家都唔記得咗另外一間好有良心嘅「五金」鋪頭

國難五金呢個做法我唔評論太多
有啲人就話佢哋係attention seeker 之後話佢地
有啲又話其實佢哋都幫咗好多啦
畢竟唔係老馮做咩要話佢哋
不過今日重點唔係呢個
重點係呢間BT爬蟲 學生仲有一蚊試用價
至於「正價」可能冇國難五金咁平 不過都ok啦
希望大家唔好淨係記得國難五金啦

831